署理主任裁判官嚴舜儀又一杰作: 涉踢朗豪坊星巴克貨架 青年准保䆁禁足所有商場

網民發起於聖誕節兩日公眾假期，到各商場「和你shop」，其中20歲售貨員涉於周四（26日），在旺角朗豪坊破壞屬美心集團旗下的星巴克咖啡店貨架，被控刑事損壞罪，今日（28日）在西九龍裁判法院提堂。被告暫毋須答辯，獲准保釋候訊，其間除其住所附近的日出康城地下範圍，被告不得進入任何商場，為反修例風波案件中首次有被告遭禁足所有商場。

被告王焯彥（20歲）報稱售貨員，他被控於2019年12月26日，在朗豪坊4樓2號舖星巴克咖啡店，無合法辯解而損壞屬於其財產，即包括杯及貨架。據悉，被告於晚上近9時涉腳踢星巴克咖啡店的貨架。

控方透露，案情直接，亦拍攝到被告破壞貨物的照片。案件押後至1月24日再訊，以便予警方進一步調查，包括聯絡星巴克咖啡店員工和目擊證人，以錄取口供；以及重看朗豪坊的閉路電視和任何拍攝到事發經過的影片。

被告獲准以5000元保釋，署理主任裁判官嚴舜儀下令他保釋期間不得離港，須守宵禁令，亦禁足洗衣街、豉油街、上海街及弼街一帶，以及不得進入任何商場，除其住所附近的日出康城的地下範圍。

佢點知有冇入到商場

wtf

搵便狗跟

法治。。。 踢一踢就禁足商場 咁斬人打人個啲呢 禁足全香港啦要

好驚俾狗咬而慢慢變返港豬嘅唔該入一入嚟

其實啲宵禁令係點check 你有冇真係遵守

法治

痴撚線闊到咁

係咪on9

被告王焯彥（20歲）報稱售貨員

想佢失業？

學術討論：請列出反對燒法官的理由

商場有cctv
有人督灰就捉到

同一個官
立法會前議員梁國雄在前年11月在立法會會議上，搶走時任發展局副局長馬紹祥的文件，被控違反《立法會權力及特權條例》中的藐視罪。裁判官嚴舜儀頒下判辭，裁定《立法會權力及特權條例》第17(C)條不包括立法會議員，否則議員於議會中的言論自由會受到限制，議會不能正常運作。控方指需時考慮嚴官的判辭，再決定如何處理案件，案件將於3月16日再訊。裁決意味著控方或須終止檢控。

點解當初唔守和你shop 既原則...

淨係你出街俾警察查證一報上台知曬你啲野就即時就奶野

哦 姐係其實真係搏冇比人check不過你行商場 如果冇和你shop 其實唔會冇啦啦比狗check

可能因為咁比共匪摸下頭

呢條友有痛腳係支那手

衰貪心

斬人未必保釋到

一名學生於10月在何文田港鐵站行人天橋用噴漆寫上「罷搭」等字，今早承認一項刑事損壞罪。 辯方呈上中學教師、大學校長的求情信，希望可以判處罰款。署理主任裁判官嚴舜儀回應「絕對唔適合用罰款處理！」

斬人個個保釋左啦

重點唔係在於check 唔 check 到 , 係當再次喺商場被鳩拉就可以重罰

【將軍澳斬人案】導遊涉連儂牆傷3人被拒保 警方需時作鑑證工作

push

咁721個班應該禁足全港
有你老母險可守

死全家未。

違反人權喎

唔好意思借一借位

［緊急］新德國聯署 唔係上星期個份 仲差2.5萬人 最後2日

[第二份德國聯署] Enzo Mazak：得返兩日咋，我唔撚會放棄直至成功。香港人去哂邊？你地都唔好放棄我ok？

人地推到要放棄啦 香港人爭氣好唔好？ 有哂教學 5分鐘搞掂
———
1.1 維園見

pish

放哂啦

dead body

黑警：唔滿意呀？ 投訴囉
法官：唔滿意呀？ 上訴囉
法官有特權 法官大撚哂
法官：零成本可以重判手足 點解唔做？

你當自己係張綠色八達通

Push

沈旭暉為家中獨子，父親為前香港大學電機電子工程系教授沈俊明，外祖父為《大公報》高層，掌管財務，母親亦於《大公報》工作，外公家族為民國時期該報總編輯張季鸞的家人。 台大教授張忠棟、台商張忠本亦是沈旭暉的舅公。

Sorry 佔一佔位
資料由會員提供: Sky_Croc

全香港人必須認住呢班人

紅底法官list,全部出賣港人, 紅到出哂面&雙重標準
歡迎補充:

-馮驊 Barnabus FUNG Wah (高等法院&選管會主席)

-潘兆初 Jeremy POON Shiu Chor (高等法院署理首席法官)

-彭寶琴 Anthea PANG Po Kam(高等法院)

-楊振權 Wally YEUNG Chun Kuen(高等法院)

-周家明 Anderson CHOW Ka Ming(高等法院)

-區慶祥 Thomas AU Hing Cheung (高等法院)

-陳慶偉 Andrew CHAN Hing Wai(高等法院)

-林雲浩 Godfrey LAM Wan Ho(高等法院)

-蘇惠德 Victor SO Wai Tak (署理總裁判官)

-陳碧橋 Michael CHAN Pik Kiu (裁判官)

-杜浩成 Joseph TO Ho Shing (裁判官)

-嚴舜儀 Ada YIM Shun Yee (裁判官)

禁足所有商場？
斬人個啲唔禁足全港？

有4個巴打答你 但4個都唔係答你宵禁

出街比曱甴查咪中招
或者有藍絲街坊報串

打翻去屋企人到問/上門check

曱甴上門搵你

咩叫「所有商場」？舊式屋邨樓下嗰種一排嘅商鋪算唔算？彌敦道一街都係街鋪，邊啲叫做商場？

認真答
啲狗會凌晨上你屋企拍門嘈醒曬全家check你係咪到

好明顯係啦，借啲意搞到人瞓唔到返唔到工

你話佢針對星巴克 唔俾佢接近都可以理解
宜家商場都唔俾去？姐係要佢禁足？
香港周圍都商場 仲信香港有法治？

北斗GPS？

拉
鳩拉 反正最後告唔入

邊撚個啲禁制令闊到警嫂個閪咁？衰過禁蒙面法啦

拉咩，呢條咁闊禁制令絕對要上訴，此例一開係咪佢想唔畀你搭巴士，逼你要搭黨鐵都得？

署理主任裁判官嚴舜儀

dnlm

痴線

Cls 如果住商場樓上住宅/返工都係商場辦公大樓可以點

有D寫字樓要入商場先上到去, 咁佢唔洗旨意去呢D寫字樓

手足

呢個官應該新移民黎

法官：關我撚事哂 你自己諗掂佢啦

辯方表示在近期與示威相關的案件中，本案不涉及暴力行為，性質未算最嚴重，而當時被告穿拖鞋，並沒有配戴頭盔、口罩及眼罩，有機會是路過現場。辯方又指出，夜間清潔工作是被告的主要收入來源，故此遵守宵禁令有困難。辯方希望案件不會使被告失去工作，稱他有財政困難，每月需繳付5200元租金。裁判官回應稱：「咁佢自己諗下啦。」

臭閪生仔冇屎忽

何謂商場，五星酒店內的店舖是否屬於商場？

721班老黑要禁足全部港鐵站啦。法治？

你有冇良心？
有良心唔做得

下on9

痴撚線

唔開門唔得？

香港法治

cls

當你違反宵禁 嚴重啲當棄保潛逃

即刻坐漁船去臺灣啦屌

總之最後告唔入就得啦

有險可守

聽講美國條人權法可以罰埋濫權法官。求FC

上面嗰啲留言好多都鳩吹喎...

正常情況下狗係唔會晒精神係呢啲普通罪案既人身上，即係佢唔會打電話亦唔會拍門 所以你要出去其實佢唔會知。

除非你咁啱又比狗咬/查證，咁你先會仆街，然後應該冇得再保釋了。

你都識講「正常情況」
而家港共緊張示威者多過緊張悍匪

臭西

點會少左張潔宜

鳩up

正冚家剷

斬人守行為，港共式法治

over my dead body

721 元朗白衫 應該要禁止手持物件

死紅官dnlm

仆街啦

遲吓補返 佢走唔甩

仲有檢控專員

屋企樓下領匯商場唔俾行即係唔洗返屋企？

點晒相了

裁判官回應稱：「咁佢自己諗下啦。」

人善狗欺官更欺

佢講真
一係打你手提 佢會要你開門